學校老師通常會同你講，有咩夢想都考完 Dse 先啦

有夢想邊個想做老師？就好似有錢唔會做乞衣咁。

細蚊仔最驚同最討厭都係老師，想做老師又點會係由細到大嘅志願？除非覺得可以鬧學生好爽啦。由細到大想到訓導嘅都係心理變態架啦。

咁一個冇夢想嘅人同你講夢想，你話幾咁好笑呢？仲要教埋你大學揀科要跟興趣，你話幾咁荒謬呢？斷估唔會有人興趣係教書同改簿啦掛

點解無

多數係教育制度問題 唔係人問題

無料既學生講夢想 老師通常都會用呢句黎希望佢地拎個degree鋪條後路

老師全部都係失敗者

佢勁就唔駛教書啦

真係想作育英才咩

讀埋d 垃圾純理科純文科
一係讀垃圾教育學院

真係讀勁科嘅勁人就因為搵唔到好工
教住書先
教教吓就hea 左唔想出番去

咁極端既